# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-06 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: dashboard/message/error.py:6
msgid "Permission denied"
msgstr "권한이 없습니다"

#: dashboard/views/utils.py:84
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "원인을 알수 없는 오류가 발생했습니다."

#: dashboard/views/utils.py:99
msgid "Please check the registered IAM AccessKey"
msgstr "등록된 IAM AccessKey 를 확인해주세요"

#: dashboard/views/utils.py:100
msgid "Invalid AccessKey entered"
msgstr "유효하지 않은 AccessKey 가 입력되어 있습니다"

#: dashboard/views/utils.py:103
msgid "The registered IAM AccessKey is insufficient"
msgstr "등록된 IAM AccessKey 의 권한이 부족합니다"

#: dashboard/views/utils.py:104
msgid "Add the AdminUser privilege by referring to the guide link below"
msgstr "아래 링크에서 AdminUser 권한을 추가하는 방법을 알아봅니다"

#: dashboard/views/utils.py:105
msgid "https://aws-interface.com/docs/start_awsi.pdf"
msgstr "https://aws-interface.com/docs/start_awsi.pdf"

#: dashboard/views/utils.py:106
msgid "Adding AWS IAM AccessKey permissions"
msgstr "IAM AccessKey 권한 추가"

#: dashboard/views/utils.py:109
msgid "Wait a minute, I'm creating a backend service."
msgstr "잠시만 기다려주세요, 백엔드 서비스를 생성중입니다."

#: dashboard/views/utils.py:110 dashboard/views/utils.py:114
msgid "It may take up to 3 minutes"
msgstr "3분정도 소요될 수 있습니다"

#: dashboard/views/utils.py:113
msgid "The system may be creating a backend service"
msgstr "시스템이 백엔드 서비스를 생성중일수 있습니다"

#: settings/base.py:129
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: settings/base.py:130
msgid "English"
msgstr "영어"

#: templates/dashboard/accesskey.html:68 templates/dashboard/app/base.html:76
#: templates/dashboard/app/top-navbar.html:28
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/dashboard/accesskey.html:81
msgid "Change certification information"
msgstr "인증 정보 변경"

#: templates/dashboard/accesskey.html:102 templates/dashboard/app/auth.html:484
#: templates/dashboard/register.html:75
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/dashboard/accesskey.html:111
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: templates/dashboard/accesskey.html:123 templates/dashboard/register.html:106
msgid "Backend certification information"
msgstr "백엔드 인증 정보"

#: templates/dashboard/accesskey.html:125 templates/dashboard/register.html:108
msgid "Click"
msgstr "클릭"

#: templates/dashboard/accesskey.html:138 templates/dashboard/register.html:121
msgid "Access key"
msgstr "Access key"

#: templates/dashboard/accesskey.html:147 templates/dashboard/register.html:130
msgid "Secret access key"
msgstr "Secret access key"

#: templates/dashboard/accesskey.html:156 templates/dashboard/register.html:139
msgid "Region"
msgstr "Region"

#: templates/dashboard/accesskey.html:189 templates/dashboard/app/auth.html:305
#: templates/dashboard/app/auth.html:378
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:39
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:38
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/dashboard/app/auth.html:16
#: templates/dashboard/app/database.html:15 templates/dashboard/app/log.html:15
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:16
#: templates/dashboard/app/storage.html:16
msgid "are used"
msgstr "를 사용중입니다"

#: templates/dashboard/app/auth.html:26 templates/dashboard/app/auth.html:447
msgid "Members"
msgstr "회원"

#: templates/dashboard/app/auth.html:43 templates/dashboard/app/auth.html:592
msgid "Sessions"
msgstr "세션"

#: templates/dashboard/app/auth.html:64
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: templates/dashboard/app/auth.html:69 templates/dashboard/app/auth.html:76
msgid "Create group"
msgstr "그룹 생성"

#: templates/dashboard/app/auth.html:88 templates/dashboard/app/auth.html:118
#: templates/dashboard/app/database.html:128
#: templates/dashboard/app/database.html:416
#: templates/dashboard/app/logic.html:213
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:48 templates/dashboard/apps.html:107
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/app/auth.html:89
#: templates/dashboard/app/component/auth_user_table_row.html:37
msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

#: templates/dashboard/app/auth.html:92 templates/dashboard/app/auth.html:119
#: templates/dashboard/app/auth.html:243 templates/dashboard/app/logic.html:225
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:55
#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:53
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:53
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/dashboard/app/auth.html:93
msgid "Group description"
msgstr "그룹 설명"

#: templates/dashboard/app/auth.html:99
msgid "Click the confirm button to create the group"
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 그룹을 생성합니다"

#: templates/dashboard/app/auth.html:103 templates/dashboard/app/auth.html:304
#: templates/dashboard/app/auth.html:377 templates/dashboard/app/auth.html:500
#: templates/dashboard/app/auth.html:549
#: templates/dashboard/app/component/auth_user_table_row.html:52
#: templates/dashboard/app/database.html:140
#: templates/dashboard/app/database.html:284
#: templates/dashboard/app/database.html:367
#: templates/dashboard/app/database.html:440
#: templates/dashboard/app/logic.html:119
#: templates/dashboard/app/logic.html:247
#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:79
#: templates/dashboard/app/storage.html:166 templates/dashboard/apps.html:118
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/dashboard/app/auth.html:104 templates/dashboard/app/auth.html:201
#: templates/dashboard/app/auth.html:501 templates/dashboard/app/auth.html:550
#: templates/dashboard/app/component/auth_user_table_row.html:53
#: templates/dashboard/app/database.html:141
#: templates/dashboard/app/database.html:368
#: templates/dashboard/app/database.html:441
#: templates/dashboard/app/logic.html:68 templates/dashboard/app/logic.html:120
#: templates/dashboard/app/logic.html:248
#: templates/dashboard/app/storage.html:167 templates/dashboard/apps.html:119
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/dashboard/app/auth.html:120 templates/dashboard/app/auth.html:169
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: templates/dashboard/app/auth.html:134
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: templates/dashboard/app/auth.html:140
msgid "Manage group permissions"
msgstr "그룹 권한 관리"

#: templates/dashboard/app/auth.html:149
msgid "Add permissions"
msgstr "권한 추가"

#: templates/dashboard/app/auth.html:178
msgid "Permission name"
msgstr "권한 이름"

#: templates/dashboard/app/auth.html:212 templates/dashboard/app/logic.html:295
#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:36
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: templates/dashboard/app/auth.html:232
msgid "Sign-in methods"
msgstr "로그인 방법"

#: templates/dashboard/app/auth.html:242
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: templates/dashboard/app/auth.html:244
msgid "Default group when joining"
msgstr "가입시 기본 그룹"

#: templates/dashboard/app/auth.html:245
#: templates/dashboard/app/database.html:37
#: templates/dashboard/app/storage.html:36
msgid "Policy"
msgstr "정책"

#: templates/dashboard/app/auth.html:246
msgid "Enabled"
msgstr "사용가능"

#: templates/dashboard/app/auth.html:252
msgid "Email/Password login"
msgstr "이메일/비밀번호 로그인"

#: templates/dashboard/app/auth.html:270 templates/dashboard/app/auth.html:275
#: templates/dashboard/app/auth.html:343 templates/dashboard/app/auth.html:348
msgid "Manage policy"
msgstr "정책 관리"

#: templates/dashboard/app/auth.html:326
msgid "Facebook login"
msgstr "페이스북 로그인"

#: templates/dashboard/app/auth.html:399
msgid "Guest login"
msgstr "게스트 로그인"

#: templates/dashboard/app/auth.html:453 templates/dashboard/app/auth.html:471
msgid "Create member"
msgstr "회원 생성"

#: templates/dashboard/app/auth.html:460 templates/dashboard/app/auth.html:602
#: templates/dashboard/app/database.html:102
#: templates/dashboard/app/database.html:389
msgid "Delete selected"
msgstr "선택 삭제"

#: templates/dashboard/app/auth.html:461
msgid "Edit selected"
msgstr "선택 수정"

#: templates/dashboard/app/auth.html:488 templates/dashboard/register.html:84
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/dashboard/app/auth.html:496
msgid "Click confirm button to create the member"
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 회원을 생성합니다"

#: templates/dashboard/app/auth.html:513
msgid "Edit member"
msgstr "회원 수정"

#: templates/dashboard/app/auth.html:524
msgid "Field name to modify"
msgstr "수정할 필드 이름"

#: templates/dashboard/app/auth.html:529
msgid "Field type to modify"
msgstr "수정할 필드 타입"

#: templates/dashboard/app/auth.html:531
#: templates/dashboard/app/database.html:422
msgid "String"
msgstr "String"

#: templates/dashboard/app/auth.html:532
#: templates/dashboard/app/database.html:423
msgid "Number"
msgstr "Number"

#: templates/dashboard/app/auth.html:537
msgid "Field value to modify"
msgstr "수정할 필드 값"

#: templates/dashboard/app/auth.html:545
msgid "Click confirm button to modify the member information"
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 회원 정보를 수정합니다"

#: templates/dashboard/app/auth.html:578 templates/dashboard/app/auth.html:632
#: templates/dashboard/app/log.html:78 templates/dashboard/app/storage.html:196
msgid "More items"
msgstr "항목 더 보기"

#: templates/dashboard/app/auth.html:709
msgid "Deleting sessions.."
msgstr "세션 삭제중.."

#: templates/dashboard/app/auth.html:721
msgid "Deleting users.."
msgstr "회원 삭제중.."

#: templates/dashboard/app/auth.html:737
msgid "Numeric types can only contain numeric variables"
msgstr "Number 타입은 오직 숫자형 자료만 가질 수 있습니다"

#: templates/dashboard/app/auth.html:741
msgid "Modifying users.."
msgstr "유저 수정중.."

#: templates/dashboard/app/auth.html:799
msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "이 그룹을 정말 삭제 하시겠습니까?"

#: templates/dashboard/app/base.html:67
msgid "Backends"
msgstr "백엔드"

#: templates/dashboard/app/base.html:71
#: templates/dashboard/app/top-navbar.html:23
msgid "Certification"
msgstr "인증 정보"

#: templates/dashboard/app/base.html:125
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: templates/dashboard/app/base.html:168
msgid "Analysis"
msgstr "분석"

#: templates/dashboard/app/base.html:240
msgid "It will be supported soon"
msgstr "곧 지원될 예정입니다"

#: templates/dashboard/app/component/auth_user_table_row.html:24
msgid "Attach groups"
msgstr "그룹 추가"

#: templates/dashboard/app/component/auth_user_table_row.html:48
msgid "Click the confirm button to attach this group."
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 그룹을 추가합니다."

#: templates/dashboard/app/database.html:18
#: templates/dashboard/app/logic.html:19
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:19
#: templates/dashboard/app/storage.html:19
msgid "dependency"
msgstr "에 의존합니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:37
msgid ""
"If the value of the has_permission function is True, each Create, Read, "
"Update, and Delete operations are allowed"
msgstr ""
"has_permission 함수의 값이 True 면, Create, Read, Update, Delete 동작이 허용"
"됩니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:44
#: templates/dashboard/app/storage.html:38
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: templates/dashboard/app/database.html:108
#: templates/dashboard/app/database.html:190
#: templates/dashboard/app/database.html:395
msgid "Select all"
msgstr "전체 선택"

#: templates/dashboard/app/database.html:118
msgid "Create partition"
msgstr "파티션 생성"

#: templates/dashboard/app/database.html:129
msgid "Partition name"
msgstr "파티션 이름"

#: templates/dashboard/app/database.html:135
msgid "Click confirm button to create partition"
msgstr "확인 버튼을 눌러 파티션을 생성합니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:136
msgid "A partition is a concept similar to a table in a RDB"
msgstr "파티션은 RDB 의 테이블과 유사한 개념입니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:183
#: templates/dashboard/app/database.html:201
msgid "Search items"
msgstr "아이템 검색"

#: templates/dashboard/app/database.html:184
msgid "Remove selected"
msgstr "선택 삭제"

#: templates/dashboard/app/database.html:211
msgid "Add query"
msgstr "쿼리 추가"

#: templates/dashboard/app/database.html:215
#: templates/dashboard/app/database.html:417
msgid "Field name"
msgstr "필드 이름"

#: templates/dashboard/app/database.html:228
#: templates/dashboard/app/database.html:428
msgid "Field value"
msgstr "필드 값"

#: templates/dashboard/app/database.html:247
msgid "Query"
msgstr ""

#: templates/dashboard/app/database.html:253
msgid "option"
msgstr ""

#: templates/dashboard/app/database.html:256
msgid "field"
msgstr ""

#: templates/dashboard/app/database.html:259
msgid "condition"
msgstr ""

#: templates/dashboard/app/database.html:262
msgid "value"
msgstr ""

#: templates/dashboard/app/database.html:276
msgid "Generated Query"
msgstr "쿼리 생성"

#: templates/dashboard/app/database.html:285
#: templates/dashboard/app/log.html:51
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/dashboard/app/database.html:305
msgid "Create item"
msgstr "아이템 생성"

#: templates/dashboard/app/database.html:315
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/dashboard/app/database.html:316
msgid "Auto generation"
msgstr "자동 생성"

#: templates/dashboard/app/database.html:320
#: templates/dashboard/app/storage.html:119
msgid "Read groups"
msgstr "읽기 그룹"

#: templates/dashboard/app/database.html:327
#: templates/dashboard/app/database.html:347
#: templates/dashboard/app/storage.html:126
#: templates/dashboard/app/storage.html:146
msgid "Add group"
msgstr "그룹 추가"

#: templates/dashboard/app/database.html:334
#: templates/dashboard/app/database.html:354
#: templates/dashboard/app/storage.html:133
#: templates/dashboard/app/storage.html:153
msgid "Manage groups"
msgstr "그룹 관리"

#: templates/dashboard/app/database.html:341
#: templates/dashboard/app/storage.html:139
msgid "Write groups"
msgstr "쓰기 그룹"

#: templates/dashboard/app/database.html:363
msgid "Click confirm button to create item"
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 아이템을 생성합니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:405
msgid "Put field"
msgstr "필드 추가"

#: templates/dashboard/app/database.html:420
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: templates/dashboard/app/database.html:427
msgid "Value"
msgstr "값"

#: templates/dashboard/app/database.html:435
msgid "Click confirm button to put field"
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 필드를 추가합니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:436
msgid "A field is a concept like a column, and is dependent on an item"
msgstr "필드는 컬럼과 유사한 개념이며, 아이템에 종속됩니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:629
msgid "Please enter the partition name"
msgstr "파티션 이름을 입력해주세요"

#: templates/dashboard/app/database.html:643
msgid "Please specify partition"
msgstr "파티션을 선택해주세요"

#: templates/dashboard/app/database.html:647
#: templates/dashboard/app/storage.html:371
msgid "You must specify at least one permission group"
msgstr "권한 그룹을 하나 이상 지정해주세요"

#: templates/dashboard/app/database.html:662
msgid "Please specify partitions and items"
msgstr "파티션과 아이템을 지정해주세요"

#: templates/dashboard/app/database.html:802
msgid "This group already exists"
msgstr "이 그룹이 이미 존재합니다"

#: templates/dashboard/app/database.html:969
msgid "Please specify item"
msgstr "아이템을 지정해주세요"

#: templates/dashboard/app/guide.html:17
msgid "Guide"
msgstr "가이드"

#: templates/dashboard/app/guide.html:18
msgid ""
"Learn how to quickly build powerful backend services with the help of a "
"guide document."
msgstr "가이드 문서의 도움을 받아 강력한 백엔드를 순식간에 빌드하는 방법을 터득하세요"

#: templates/dashboard/app/guide.html:19
msgid "Report issues"
msgstr "이슈 제보"

#: templates/dashboard/app/guide.html:20
msgid "Service Introduction"
msgstr "서비스 소개"

#: templates/dashboard/app/guide.html:34
msgid "Learn how to use the SDK written in multiple languages"
msgstr "여러 언어로 작성된 SDK 를 사용하는 방법을 배웁니다"

#: templates/dashboard/app/guide.html:35
msgid "Learn how to use the SDK"
msgstr "SDK 사용 방법 배우기"

#: templates/dashboard/app/log.html:32
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: templates/dashboard/app/logic.html:16
msgid "is used"
msgstr "가 사용됩니다."

#: templates/dashboard/app/logic.html:34
msgid "Tests"
msgstr "테스트"

#: templates/dashboard/app/logic.html:39
msgid "Create test"
msgstr "테스트 생성"

#: templates/dashboard/app/logic.html:47
msgid "Testing result"
msgstr "테스트 결과"

#: templates/dashboard/app/logic.html:59
msgid "Execution result"
msgstr "실행 결과"

#: templates/dashboard/app/logic.html:81
msgid "Create function test"
msgstr "함수 테스트 생성"

#: templates/dashboard/app/logic.html:93 templates/dashboard/app/logic.html:94
msgid "Test name"
msgstr "테스트 이름"

#: templates/dashboard/app/logic.html:98 templates/dashboard/app/logic.html:214
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:50
#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:64
msgid "Function name"
msgstr "함수 이름"

#: templates/dashboard/app/logic.html:107
msgid "Test payload"
msgstr "테스트 Payload"

#: templates/dashboard/app/logic.html:115
msgid "Click the confirm button to create the test"
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 테스트를 생성합니다"

#: templates/dashboard/app/logic.html:185
msgid "Functions"
msgstr "함수"

#: templates/dashboard/app/logic.html:193
#: templates/dashboard/app/logic.html:201
msgid "Create function"
msgstr "함수 생성"

#: templates/dashboard/app/logic.html:218
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:64
msgid "Runtime"
msgstr "런타임"

#: templates/dashboard/app/logic.html:226
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:54
msgid "Short description"
msgstr "짧은 설명"

#: templates/dashboard/app/logic.html:230
msgid "Source .zip file"
msgstr "소스 .zip 파일"

#: templates/dashboard/app/logic.html:235
#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:72
msgid "Handler"
msgstr "핸들러"

#: templates/dashboard/app/logic.html:235
msgid "Find the def method(payload, user) in the package and call it"
msgstr "package 에서 def method(payload, user) 함수를 찾아 호출합니다"

#: templates/dashboard/app/logic.html:243
msgid ""
"The SDK can call logic_run_function ('function name') to get the results of "
"the execution."
msgstr ""
"SDK 에서 logic_run_function ('function name') 를 호출하여 함수 실행 결과를 얻"
"을 수 있습니다"

#: templates/dashboard/app/logic.html:373
msgid "Please enter the function name"
msgstr "함수 이름을 입력해주세요"

#: templates/dashboard/app/logic.html:377
msgid "Please specify the zipfile"
msgstr "zipfile 를 선택해주세요"

#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:34
msgid "Function information"
msgstr "함수 정보"

#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:57
msgid "Function description"
msgstr "함수 설명"

#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:74
msgid "Function handler"
msgstr "함수 핸들러"

#: templates/dashboard/app/logic_edit.html:153
#: templates/dashboard/app/storage.html:82
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:18
msgid "Expand quickly"
msgstr "순식간에 확장하세요"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:19
msgid "Quickly integrate prebuilt cloud functions into your service"
msgstr "미리 만들어진 클라우드 함수를 빠르게 서비스에 통합하세요"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:21
#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:38
msgid "Upload"
msgstr "업로드하기"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:25
#: templates/dashboard/app/marketplace.html:37
msgid "My functions"
msgstr "내 함수"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:67
#: templates/dashboard/app/marketplace.html:124
#: templates/dashboard/app/marketplace.html:171
#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:19
msgid "Verified"
msgstr "인증됨"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:70
#: templates/dashboard/app/marketplace.html:127
#: templates/dashboard/app/marketplace.html:174
#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:21
msgid "Not verified"
msgstr "인증 안됨"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:83
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:94
msgid "Developer's choice"
msgstr "개발자의 선택"

#: templates/dashboard/app/marketplace.html:141
msgid "Recently added"
msgstr "최근 추가됨"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:18
msgid ""
"Thank you for your contribution to the serverless ecosystem. After the "
"upload, the function verification process will be done within one week."
msgstr ""
"서버리스 생태계에 기여해주셔서 감사합니다. 업로드 후 업무일 기준 1주일 이내"
"로 함수 인증 절차를 거치게 됩니다."

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:35
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:35
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:47
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:47
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:48
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:48
msgid "Title 50 characters or less"
msgstr "50자 이하의 제목"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:54
msgid "Description 100 characters or less"
msgstr "100자 이하의 설명"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:61
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:61
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:71
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:75
msgid "Logo image"
msgstr "로고 이미지"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:77
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:81
msgid "Function to upload"
msgstr "업로드할 함수"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:97
#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:93
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:107
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:180
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:194
msgid "Title must be at least 1 characters"
msgstr "제목은 한글자 이상입니다"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:184
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:198
msgid "Description must be at least 1 characters"
msgstr "설명은 한글자 이상입니다"

#: templates/dashboard/app/marketplace_create.html:188
#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:202
msgid "Content must be at least 1 characters"
msgstr "내용은 한글자 이상입니다"

#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:25
msgid "people installed"
msgstr "명이 설치했습니다"

#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:27
#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:80
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:32
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:54
msgid "Importing function"
msgstr "함수 가져오기"

#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:72
msgid "Click the import button to import the function into Logic"
msgstr "가져오기 버튼을 클릭하여 함수를 Logic 으로 가져옵니다."

#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:74
msgid ""
"Importing not verified functions can cause serious problems with the backend"
msgstr ""
"인증되지 않은 함수를 가져오면 백엔드에 심각한 문제를 초래할 수 있습니다"

#: templates/dashboard/app/marketplace_detail.html:122
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "정말 삭제 하시겠습니까?"

#: templates/dashboard/app/marketplace_edit.html:18
msgid "Uploading the function again will require verification"
msgstr "함수를 업로드하면 다시 인증을 받아야합니다"

#: templates/dashboard/app/overview.html:19 templates/dashboard/apps.html:83
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: templates/dashboard/app/overview.html:20
msgid "Create powerful backends and easily manage them"
msgstr "강력한 백엔드를 생성하고 손쉽게 관리하세요"

#: templates/dashboard/app/overview.html:25
msgid "Download SDK"
msgstr "SDK 다운로드"

#: templates/dashboard/app/overview.html:73
msgid "Membership Management and Certification"
msgstr "회원 관리 및 인증"

#: templates/dashboard/app/overview.html:82
#: templates/dashboard/app/overview.html:101
#: templates/dashboard/app/overview.html:124
#: templates/dashboard/app/overview.html:143
#: templates/dashboard/app/overview.html:166
msgid "Shortcuts"
msgstr "바로가기"

#: templates/dashboard/app/overview.html:92
msgid "Automatic Scale Database Management"
msgstr "자동 스케일 데이터베이스 관리"

#: templates/dashboard/app/overview.html:115
msgid "Media and Binary File Management"
msgstr "미디어 및 바이너리 파일 관리"

#: templates/dashboard/app/overview.html:134
msgid "Serverless Code Management"
msgstr "서버리스 코드 관리"

#: templates/dashboard/app/overview.html:157
msgid "Logging and management"
msgstr "로깅 및 관리"

#: templates/dashboard/app/storage.html:36
msgid ""
"If the value of the has_permission function is True, each Create, Read, and "
"Delete operation is allowed"
msgstr ""
"has_permission 함수의 값이 True 이면 Create, Read, Delete 동작이 허용됩니다"

#: templates/dashboard/app/storage.html:89
#: templates/dashboard/app/storage.html:98
msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드"

#: templates/dashboard/app/storage.html:111
msgid "Auto generated"
msgstr "자동 생성"

#: templates/dashboard/app/storage.html:114
msgid "File"
msgstr "파일"

#: templates/dashboard/app/storage.html:162
msgid "Click the confirm button to upload file"
msgstr "확인 버튼을 클릭하여 파일을 업로드합니다"

#: templates/dashboard/app/storage.html:367
msgid "Please specify the file"
msgstr "파일을 선택해주세요"

#: templates/dashboard/app/top-navbar.html:19
msgid "Backend list"
msgstr "백엔드 목록"

#: templates/dashboard/apps.html:69
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/dashboard/apps.html:84 templates/dashboard/register.html:8
msgid "Create and manage powerful backends with one click"
msgstr "강력한 백엔드를 클릭 한번으로 생성하고 관리하세요"

#: templates/dashboard/apps.html:89
msgid "Create a new backend"
msgstr "새로운 백엔드 만들기"

#: templates/dashboard/apps.html:95
msgid "Create backend"
msgstr "백엔드 만들기"

#: templates/dashboard/apps.html:108
msgid "Backend name"
msgstr "백엔드 이름"

#: templates/dashboard/apps.html:114
msgid ""
"By clicking the Confirm button, you agree to share your analytics data with "
"the AWS Interface to improve the AWS Interface service."
msgstr ""
"확인 버튼을 클릭하여 AWS Interface 서비스의 개선을 위해 분석 데이터를 AWS "
"Interface 와 공유하는데 동의합니다."

#: templates/dashboard/apps.html:151
msgid "Remove backend"
msgstr "백엔드 제거"

#: templates/dashboard/login.html:44 templates/dashboard/login.html:97
#: templates/dashboard/register.html:172
msgid "Sign-up"
msgstr "회원가입"

#: templates/dashboard/login.html:90 templates/dashboard/register.html:43
msgid "Sign-in"
msgstr "로그인"

#: templates/dashboard/register.html:53
msgid "Create backend with a click"
msgstr "클릭으로 백엔드 만들어 볼까요?"

#: templates/dashboard/register.html:54
msgid "Leading companies are already using it"
msgstr "앞서가는 기업들은 이미 사용하고 있습니다"

#: templates/dashboard/register.html:94
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"
